其實陳怡呢條友咩立埸

睇佢#反佔中 既片
從來冇直接表明自己政治立埸 (可能因為我冇睇哂)
絕大部份影片內容都係單純指罵廢青搞事
分化香港中年同青年人之外
深藍?柒藍?扮藍?愛國愛港?

但原來除此之外
佢多年以黎都拍片侮辱親愛既內地同胞、內地文化、歌頌港英
一直都嘗試分化我地香港人同內地人
枉依家咁多愛港同胞支持陳怡 #反送中

睇番以前既片 字字珠璣句句有力
我諗佢對香港被赤化 社會資源,文化比大陸人侵蝕既體會一定不淺
真心想知點解咁憎大陸人大陸文化點解會變成依家咁
更加confused究竟佢係咩人
愛中共?憎大陸?黃轉藍?扮藍?
or maybe just an attention seeker

希望佢唔會DELETE 以前你拍既片
BTW有冇人識backup youtube片

香港人質素愈來愈差的真正原因

以前的香港🇬🇧 今天的香港🇭🇰

香港的大陸西🍉 Mainlanders in Hong Kong

認真談談大陸西

認真談談大陸西（2）兩個案例

大陸西自稱黑社會＋最近發生的ON9事件

一起閱讀大陸西們的留言

閱讀大陸西們的留言#2

近況＋雜談：大陸網民、大陸男友STORY TIME、直播時間、連登⋯⋯

大陸西人氣女模LIN LIN獨家專訪💕

大陸女人怎樣看香港女生【What Do Mainlanders Think Of HK Women】大陸西系列 #4

大陸西2019【真實對白】

大陸西最終回😭 大陸西要走了✈️ Mainlanders in HK Airport #8

酒店裡的大陸西

大陸西在遊輪（食自助餐）

大陸西香港遊#5 深水埗篇🍉 Mainlanders in Hong Kong

大陸西在海洋公園

我冇野講

我要搵律師

我要去醫院

假膠嚟㗎 想多啲人睇咁解

佢做啲出位嘅行為令更多人注意佢

佢成功咗令你開咗個post講佢

又post 都話見一個block一個 我已經block左6個 連登仔幾時醒

仲po, report and dislike

理得佢死，唔睇就得
又唔係靚女

呢條陳怡好明顯就係一件 精神錯亂鳩黎既女權放大但又見風轉「轮」既大塊臭閪 基本上係狗也不屌 但係一有大陸既渣男垃圾大男人狗公抽插佢 佢又會好興奮 正一低等人種

我再講多次
只要紅到 佢就會做
佢心底其實好自卑 佢好想證明比人睇佢做得起youtuber
唔好再提佢

藍絲界KOL唔好再share佢啲片啦
定係樓豬就係陳宜收皮啦八婆

關我撚事？

重視View 數多過籃定黃

STOP MAKING STUPID PEOPLE FAMOUS

一係精神分裂
一係想食兩家茶飯

個樣咁大媽睇唔出佢喺里昂讀過大學

邊位？
睇都無睇過

黃 係呢個意思？

成日post呢d人上黎做乜鳩？
好人好姐 , 點會睇呢d人既野